一次又一次被人欺騙 你會點

其實只係好小好小嘅事
但佢會選擇呃我
但我好早已經講過好憎人呃我
成日發現俾人呃 就算係芝麻綠豆嘅小事 我都好唔好受
好辛苦
係咪我睇得唔夠開
我只係要求坦誠坦白啫
乜原來咁難嘅咩

我真係唔知自己可以去邊
好似度度都冇容身之所
好孤獨

揾第二個
本性難移

總有人值得相信

你還有騙的價值
愛你才騙你

又啲人真係會有講大話嘅習慣
有冇例子話佢呃你啲咩

感情問題一律得一個答案: 分手

Be playful la

我媾囡 從來唔會昆鳩佢
但佢地講大話 我亦唔會踢爆
我會話 得啦 我知你唔會呃我嘅😙

當然 識得我耐都知好難會呃得到我

做番 d乞佢憎的事情

係佢自私
除非佢肯改
如果唔係你會一直好辛苦

呃人既野可大可小
何況身邊人信任對方都好正常
佢呃你d咩呀？

呃我del咗啲j圖
同個女仔朋友傾完ws del chat + archive
其實好小事
你唔del我都冇問題
你搵朋友傾偈我ok
點解要呃我

就係因為我都好難呃
所以成日發現真相
真係好難受

佢咁又好似真係瞞住你啵
佢以前一直都係咁？
定最近先咁樣架？

真 傾還傾做咩要del record
除咗身有屎我諗唔到咩原因

呢兩樣嘢都係近期
以前試過呃我同ex扑過好多次嘢（其實一兩次）
又試過番工射波放工約咗我 扮有番工
我真係唔明點解咁小事唔可以坦白啲
點解明知我好憎俾人呃都要講大話
明知我叻過佢好易揭穿佢都仲要呃我
點解

Del record仲要封存對話呢下 真係令我好心寒
仲要我唔知佢密碼 佢又唔俾我睇佢手機
佢都要做到呢個程度

我呢兩個月已經係日日都喊

佢就會話我 再話因爲咁佢對我更唔好

有無問過佢點解要咁做?
不過呢d通常就會講話 我唔想你誤會呀嗎

因為呢排同佢鬧我好唔開心
佢有同個女講
佢聲稱覺得講我壞話好似做咗錯事咁 就del咗佢

以前都講過：
如果你的外在(靚/身型) /內在(內涵/談吐) 條件，或者所做的事/性，整個 package 吸引到佢帶給佢滿足感，佢會愛你。這是佢愛你吸引力，而不會調節佢套價值觀。

佢為左維繫/獨佔你給佢的滿足感，佢願意付出做滿足到你的事 (包括調節價值觀) ，這是佢肯付出的愛。

如果你帶唔到滿足感俾佢，佢真係唔會聽你支笛。但如果你提供夠滿足感，而當你遇到不滿時收起俾開佢嘅滿足感，佢先會有誘因同你傾同改。

相反，如果佢其他方面俾你嘅滿足感有好多，又或者你自覺冇更好的選擇，咁唯有你硬食啦，你經已係利益最大化，仲想點了？

btw, 有 d人係發牙痕先亂 up講大話，呢 d人你唔好咁認真就算。
有 d人就係自卑，咁你就要試下提升佢自信心。

咁佢又真係幾過份啵
佢對你講大話已經當左一個習慣
明知你每一次都知道佢係講大話都仲要呃你
你地中間有冇拎出黎傾傾 問下究竟佢咩原因要呃你